[英文測驗］ 你答我比分

我坐巴士上學去，英文點講

i go home by airplane

50分，無freestyle

i sit bus up school go

30分，動詞名詞唔岩位

I GO TO SCHOOL BY 唔識串

25分，唔認應寫中文

fuck you

sub yb loohcs ot og i

80分創意分

yo yo check it out
i go
yo yo
to school
yo yo check it out
by bus
yo yo

你有讀寫障礙，左變右，右變左，請盡早求醫

70分，有free style, 動詞名詞岩位

A thorough and complete survey of all the centrally and peripherally relevant facts compels one to arrive at the inevitable conclusion that the author of this profound piece of oratory, unless providence dictates otherwise either climatically or by ways of human contingencies, utilizes, as his chief mode of displacement between his place of residence and the publicly-instituted establishment from which he receives his schooling, the prodigiously-sized vehicle commonly know in the Cantonese tongue among the local population of HKSAR as the 'Bar See'.

Bus go to I by school

0分，too long didn't read

姐係廢囉

10分，返小一讀過, bus 同 school 都唔識解

你解題有問題，問非所答，廢事睇

Floor pig's mom is g

15分，解題有誤，floor pig's 轉做 my ,成句會通順同完整啲

垃圾

樓主老母係雞

60分，串錯字

英文題寫中文， 0分

School go to me by bus

I sit bus school go, english potin say

Go to school school school school ho happy

i fuck school bus

Yo Yo check it out
i fucked first floor's mum while I was going to school by bus

40分，查下字典school點解

70分，無左去邊度

I go to school by taxi。

60分，理想既學習態度

I go to school buy bus

40分，動詞唔岩

70分，句子無左靈魂

30分，試下用bus factory

50分，如果把 first floor's 改成 my , 成句會好啲

I sit bar-si up study gone
咁樣講真係好free😎
So 你應該比me full mark

80分創意freestyle 分

咁You go to school by bus個靈魂有冇返咗嚟？

我比滿分 係地鐵入面笑出聲

I got money, do you want some?

90分，返晒嚟

0分，問非所答

Dog Fucks your mother

50分，但係如果your 改成my ,成句就好好啦，無論意思，句子結構都好完整

I masturbate by bus

I go to school by 畢屎

i go to bus by school

I am your father

95分，grammar，結構，人物性格同行為都好符合主角（遮係你) 本體

0分，英文題寫中文

30分，心前改過一樣既答案

之

0分，you are my son

floor master's lomo is chicken

Can you give me 100 marks, please.

i go to ust by gbus

對唔住 我個仔又係青山偷走左出黎成日幫人亂比分

Riding on a one-wheel bus, I, a handsome guy, go to school.

30分，把 floor master 改成 my 會好啲

0分， sorry . No

精神分裂？

60分，有意景，但係內容與事實不符

30分， Ust 改成 IVE 會好好多

10分，詞不達意，連動詞都無

My name is tommy !

Chan Sir is on lun 7 9 !

100分，能清楚簡潔說出事實既真相

依位同學，做咩自問自答，讀書好大壓力？

0分 英文問題你答乜鳩中文